良景人睇住呢個啊叔

又要燒比人屌完雞咁腳走

良景=古惑仔兵家之地

班畜牲準備移民歐美日本！